始得香城夢遊記

自余為勇武，居是港，恆惴慄。其隙也，則施施而遊，漫漫而行。日與手足塞地鐵，入機場，圍警署，港九新界，無遠不到。

推

唔

郁

好撚好笑

中文有冇3？

有